整咗隻拖延撚專用嘅專注力計時app

隻app叫Refocus 主要功能係幫你輕輕鬆鬆咁做嘢 分咗心嘅時候提你專心返

點解人會拖延呢？
根據柏金遜定律 Parkinson’s Law 俾五日時間你去寫一篇只需要三日就完成到嘅文 你最尾都係要五日先寫得完

解決拖延嘅最好方法就係制造迫切性 隻app有兩個計時器一齊行緊 細鐘五分鐘就會響一次 大鐘係你自己訂嘅deadline

你可以set一個目標 例如11點之前想集中1個鐘
如果你嗰陣幾精神 個目標可以定高啲 重點係俾自己選擇
因為好多人覺得自己做嘢唔夠專心 就會迫自己做嘢 但係越迫就越唔想做嘢 變咗惡性循環

另一個解決拖延方法就係利用群眾壓力 你話俾全世界知你想集中幾耐 最尾再自爆自己完成到幾多個巴仙
為咗唔想太樣衰你就自然會勤力少少

同埋有冇試過明明個心好想做嘢 但係就點都專注唔到？

因為人有好多器官接收外界事物 身體入面都有好多sensor detect係咪肚餓 口喝呀 急尿呀咁 仲未計你個腦會無啦啦諗起啲嘢

即係話 根本人嘅設計就係唔可以專心咁連續做同一樣嘢好耐

就算你熄咗部電話 走埋入個山洞入面都重係會有好多嘢distract緊你

隻app冇限你要連續做幾耐嘢 set咗目標之後就舒舒服服咁做 做到攰就抖下 做到興起就做耐啲

你做緊嘢嘅時候收到個WhatsApp都可以覆兩句 唔會影響計時 （某啲focus timer app會限住你搞到好大壓力）

仲有圖表stat同日暦 幫你記低你幾時集中咗幾耐

今日啱啱完成咗第一個version 希望大家俾下意見 等我可以一路改進隻app

唔想清deadline然後見到巴打個po

都係等第日先download

非apple用家，見你整得咁色彩繽紛，幫你一推

慢慢唔急

多謝

係趕工->有壓力->唔想做->心情差 呢個圈輪迴左好耐
之後就見到呢個post，依家download黎試下

用完樓主呢個仲大壓力

咁慘咩？點解？

Try try sin🤪

淨係得apple？

redeem code 係咩？

係呀android 未有

應該唔駛入code

㩒條link得唔得？

唔得 會導左去連登個in-app browser 入面

㩒實條link之後㨂開啟連結呢？